Tienes que agregar la libreria mpdf y PHPExcell

PHPExcell la descargas de:

http://www.importacionesreypar.com/sipe/documentos/PHPExcel.zip

mpdf lo descargas de:

http://www.importacionesreypar.com/sipe/documentos/mpdf53.zip


Cuando los descargues copias la carpeta mpdf53 en la raiz del projecto y la carpeta de
PHPExcell la debes poner en application/libraries/

En application/config/database.php cambias los datos por tu base de datos local.


